老衲打算向每名18碎以下既香港人派1萬

我派3萬

跟

ok
留名收錢

老二認同

我每人派夠一億

14億thx

多謝納Dee

毅進星$100